如果淘寶網要打歐美市場，個logo要點改

淘係中文字外國人唔識睇，要改

taboo

關你撚事咩

☣️

Buy

佢地好似叫ali乜

♻️

唔洗 唔通英文牌子嚟香港要轉中文